成語大搜查

有咩成語可以形容一個城市發展單一？